今日小弟生日 求生日快樂

之前有開fb生日提醒都叫做有frd會同自己講生日快樂 當關左之後 連自己覺得最frd ge 之前都會好早講生日快樂ge‘‘好’’朋友 到依家一個都無講過 枉我仲會記住人地生日 同人地去慶祝 原來最後自己係人地眼中咩都唔係

最後好多謝一班好同事同我慶祝開左個party 多謝曬

生日快樂

多謝

happy birthday to me

HBD

hbd

生日快樂🎂

多謝大家 連登有愛

[size=6][/siHBD！ze=6]

生日快樂，我嗰陣都無乜人care